打小人打到手軟，你問我答

點解咁多 prof 爛我 grade ，依家先打到一半

今個 sem 嘅 prof 唔打，睇咗 mid term grade 先

幫我打今年四歲小人
去咗hku之後俾帽我 正臭g

有冇 4 碎b 相/概念圖

平時同普通人差唔多 言行舉止好正常
覺得自己係有D似Bill Gate果類
同Bill Gate一樣考唔到大學 而家做緊廢青 但自問幾有才華(創造力方面) 平時會自己諗故仔自娛
覺得自己會係不久既將來好似Bill Gate咁一鳴驚人 有偉大既發明面世(有D想做作家）
有無人想知高功能自閉症患者既心路歷程

大你個頭

六常接唔接job?
我想打會員
為霞尚滿天
五毛Azeotrope
四宝

點解要打 ha b

佢唱我愛幼齒

講事實.

中大 email 係幻齒？

你是ebony才是事實

ebony